沙田區今晚制裁黨鐵！！

見隔離group講左咁耐都冇人推

屌，我要制裁黨鐵

我要搞佢收入來源啊

今晚7點至9點半連城廣場啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

OK今晚見